東大嶼研究打尖 下星期五上財會

【暫你老＿ 東大嶼研究打尖 下星期五上財會】

「暫緩」修例又如何？政府趁現時火頭火勢，昨日打算將橫洲撥款強闖財會，結果被議員不斷打斷阻止。今日當TVB放風話「暫緩」修例，以為可以緩和社會氣氛，誰知最新的財委會文件，又突然直接將東大嶼5億前期研究撥款打尖上財會闖關。

我們的立場很清晰，洗濕個頭，返唔到轉頭，以往的「研究撥款」，幾乎所有都會必做、點會研究失敗？

--------------------
認識土盟：
支持我們：

土地正義聯盟 守護大嶼聯盟 Save Lantau Alliance

616重點 請廣傳
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖